覺唔覺得VR最終同體感一樣，變到得任天堂先有野玩

次次sony同MS都虎頭蛇尾

不過任地獄d體感又係得自家game

Sony一定唔會
之後一定出係PlayStation到

佢而家d game咪又係靠三廠，sony而家自己都唔點出game